【有片】網傳中山巴士女乘客遭男子猥褻 大哭求助卻無人理會

昨天日（25日）晚，網傳廣東中山市一架巴士上發生猥褻女性事件。從網傳影片可見，一名女子由巴士後座沖向後車門試圖逃離，卻遭一男子強行抱回後座。期間女子大聲哭叫，但周圍乘客與司機始終未有勸阻。據發布影片的網友稱，影片轉自微信群，自己並不是目擊者。平安中山官方微博今日表示，對於網傳女子於巴士上遭遇猥褻事件，當地警方已經介入調查。

隨著影片被大量轉發，不少網民都對影片中被猥褻女子的安危感到擔憂，亦有不少網民認為周邊乘客冷血無情。

網民熱議：

「我打開視頻後。內心一緊。那個哭聲 我現在也忘不掉。」

「最讓人絕望的是路人的漠視以待。」

「這女孩子穿的也很樸素了吧，也沒有晚上出門吧，也沒有上私家車吧，然而怎麼樣呢？」

「這一車的人都是瞎子嗎？」

「再也沒臉說印度了，因為這輛公車上的中國人不配。」

「現在的社會，世態炎涼啊。」

中國人就是個支那劣種

都說天足同支那一撚樣

睇個款，應該姦埋都無人理

沒事沒事 別看

聽講大陸只要唔係強姦就無事，最多坐十幾日

符合

中山大笨象